呼吸頻率快，心跳係咪都跳得快？

？？

好似調轉左 通常係心跳快令呼吸快

利申 9up

如果我係一個肺活量好低既人呼吸得好密 心跳係咪會轉之變快

係會快小小但有個瓶頸 會封頂
唔會話單純因為呼吸得快而心跳到130

唔關事

呼吸快唔係好影響到心跳快，但心跳快會導致呼吸變快